（紀念抗爭半年MV) 致香港手足：山下見

剪得唔好 多多包涵
祝各位香港手足，不論身處何方。
聖誕節快樂
Merry Christmas

香港也亂了半年！

仆街！催淚彈嚟既

推一推

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。